［大膽］日本g20閉幕片，竟然個個有份，淨係冇習帝？

個中東佬點解長期放佢係正中？下屆到佢搞？

因為佢係皇室成員

Trump出現左好幾次

冇人緣
過街老鼠

下邊d 留言好似咁多人鬧緊安倍

中國：屌你老母遲少少都唔等埋

你留意下安倍個Twitter無論佢出咩post都有人鬧
有好多都唔關佢事

安倍総理大臣万歳

上次習敗敗西佢面丫嘛

安倍Twitter日日都比人屌架啦

習失腳！
全盛時期習維尼可以失幾多次腳